衡jai係咪完美咁演繹出殺人放火金腰帶嘅道理？

人地傑青呀，點似你班廢青

吹得佢漲咩

點解佢唔使坐監

俾你搵到真相...又點喎